新機 求評

連埋window10 埋單10900
會唔會貴買左？

你都比咗錢仲有咩好講

答你會咁又點

無 想知道 睇下自己功課有無做足

其實唔會點

無 睇條ram就知 超上去延遲應該大 應該80到啦

條ram 果staff介紹@@ 話都OK嘅 比人水左？

不過我應該唔會超頻 都系打下機 睇下片

打機，唔超頻！

其實因為唔太識超 所以先無打算超

Ryzen重點係ram頻率

所以如果之後升級 要升RAM先？

Ryzen起碼起2933以上先抵玩

火牛CM 650W

其實上網就係咁google
都有window10 download 跟著燒入手指又省1000

0.0 本身想要果條系G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB

但個staff話用唔到3000mhz 咁我咪聽左佢講 買2400mhz。。。。

巴打 隻CM650W有咩問題？0.0 求高見

得5年保養

5p仔俾人水左清舊貨買2400

我覺得5年夠啦 呢部玩5年 都差唔多要UP啦

corsair rm650x $960
有10保養一換一

2400ram 我買3000都嫌佢慢

貴左200 不過corsair當時無太去睇佢啲野